法國將另一半睇得太重只會辛苦自己

我係外國讀書，仲有幾個月就畢業，
畢業嗰日都算係我人生既大日子掛？
（諗唔到目前為止仲有咩稱得上係大日子）
有啲番左工既朋友都話會請假飛過黎睇我行禮，
相反男朋友就想去exchange（兩個星期），
但係撞正畢業日期

應該開心既日子依家一啲都唔想到嗰日，
明明有朋友，有屋企人，應該好開心先岩，
就係為左男朋友黎唔到個心up住up住左成個月。
可以話係有無其他人都唔重要，剩係想嗰日有佢既岀現。

男朋友有做下兼職餐廳，之前放假番香港，都係成日接佢放工同陪佢，朋友都無乜點搵。

依家發覺自己好似為佢以生，將佢放係第一位好似錯過左好多野，因為太執著好似搞到miss左好多野咁，太容易牽動自己既情緒。

究竟係我先係咁，定其他情侶都係咁
利申 一齊左4年，long d 3年。